tbb係新聞台比個嘉賓提出2025計畫

好似係請黎銀行家分析個貿易戰
岩岩無聊想去睇下新聞就見到

-.-